★iOS 12屏幕限制時間 已被普通7歲小孩破解！

第一個，也是最明顯的一個，孩子們只要在父母設置的時間截止之前把設備的時間改為更早的時間，就能玩更長時間。而Reddit網站上的一位用戶表示，他的孩子發現了新的辦法。

該網友表示，在iOS 12發布之後，他通過家庭共享限制了7歲兒子使用設備的時間，有幾天他覺得孩子一直在玩，但是他並不知道為什麼。終於，他的兒子說出了原因。

這位機智的孩子在遊戲被鎖定之後，前往App Store通過雲圖標重新下載了遊戲，這樣就繞過了父母設置的限制。家長可以關閉安裝應用選項來避免這一問題，但是這樣也會阻止應用更新，包括安全更新，所以這並不是一個好的解決方案。

其他孩子則通過設置一個隨機限制密碼來阻止父母對他們的遊戲時間進行限制。為了避免麻煩，一些父母覺得採用一些古老的措施，當他們覺得孩子需要休息的時候，就讓孩子交出iPad。

垃圾屎果

最有效古老方法: 細路交出iPad

Apple專請弱智

笑死

刪app再裝？

最有效嘅方法就係出雞毛掃

有前途

諗起有巴打電腦條電線俾老母收左之後，攞電飯煲個條來用

而家係個細路uninstall + reinstall 去破咗個限制。

只要設定部iPad唔可以delete 啲app就可以防到。screen time 裡面嘅content and privacy restriction 就可以set 得到啦。

細個比老母收天線，自己用鐵線當天線用

沒收

行MDM咪無得破

應該好多90後試過
以家既解決方法比起以前真係小巫見大巫

MDM 可以設定到連剷機都剷唔到，甚至連iCloud 都唔可以logout.

利申： 用家，屋企啲iOS device 全部supervised mode.

用MAC機行MDM SERVER?

an狗搞事

Me too

以前讀書上電腦堂 老師鎖機 都一定會有人解到 之後打CS

但7歲細路,想起好搞笑, 小二就玩返老母轉頭,
老母: 以為佢會自己熄機, 過左一陣仲玩緊先發現

DFU完照倒返MDM